個個掛住818遊行，已經無人記得武磊

我地中國人輸緊一球
一直有關注

大是大非仲睇西甲
西班牙有冇幫過我地啊

我地中國人個個掛住睇香港廢青暴動
樓主真係分化撚黎

支那狗早d死

斷腳未

冇12m

有無手足喺加泰搞撐港集會
話唔定條撚屌即刻波都唔踢渣住支五星匪旗同集會人士隻揪

我地中國人輸能左

垃撚圾

你幾能時有見過中國贏？

竟然唔能關梁天琦事

一樣中國人

天奇係中國香港人